小妹有新歡！

收皮啦 有人想知

依幾日小妹個妹日日俾人欺凌 冇人性

agger

成個post 最高汁留言

炒麵王好好味

冇肉 點食？

Who？

有沙癲🐟

gbf 月讀

要配雞脾囉

夜媽媽邊度有

7-11

冇

OK有鴨脾

懶 唔去

今日好撚濕

呢隻垃圾黎- -

可愛啊！

不是吧..個頭咁禿

最緊要 有愛 （強度廚）

不會啊！ 你快去驗眼！

瀏海不過眉 好快禿